［高鐵］最尾嗰個女演員演技好好

呢一個女演員完全為佢嘅角色增添左生命力
睇佢嘅眼神同表情完全演繹到
佢男朋友去咗武漢讀書之後食咗好多女
但重扮冇嘢，翻返嚟香港仲攬住佢
最慘嘅係佢男朋友而家返武漢食返餐
只係需要大半日時間果種無奈
佢呢一個笑容我真係睇到好傷心
Btw佢叫咩名？

條女話以前北上食女要幾日先返屋企
依家終於日日食完都返到屋企啦

呢一個老細同秘書佢哋嘅背影都好悲傷
因為佢哋見完個香港客仲要車佢去廣州南站
一來一回可能見兩個幾鐘
個香港客個半鐘已經返到屋企食飯
但係佢哋個幾鐘後可能仲要返公司
執埋D手尾先返到屋企
個女秘書笑嘅表情都硬晒
我諗佢返到公司都無心情同老細執手尾
兩個嘅演技都好好

又放伏

得條毛

哈哈
被你發現左添

你以為佢同香港個老婆講？
其實佢同虎門住嗰個二奶講
佢喺廣州南站搭兩個站就到虎門
食完飯再食二奶
食完返屋企再食老婆
一日三餐好和味
如果唔係點會笑得咁淫？
所以佢演技都好好

根本成條片充斥詐騙成份

知唔知點解個阿婆會沖出嚟？
因為佢哋好耐冇返去
長假期永遠都搶唔到飛
以前阿婆個啲親戚朝頭早話出門返去
過關去深圳搭飛機中午就返到
依家搞到差唔多太陽落山先返到去
來回加埋起嚟唔見咗一日
仲要未計搶飛可能時間更少

點解個男人咁嘅表情
唔係因為佢加埋坐咗咁耐車
而係佢肉赤每人貴咗兩三百蚊唔坐飛機
仲要浪費左時間等車
仲要係廣州南站同埋高鐵上面都完全冇啖好食
佢好懷念飛機餐先會咁樣

呢一個廣告演技最差係佢哋啦
高鐵去桂林
到底去陽朔落車定桂林北落車定桂林西落車
幾個人一齊去一定嘈到好金
一定唔會咁開心嘅樣
去到桂林再去揾唔同景點嘅交通又會嘈多一獲金

最後我用高鐵式英文祝大家旅途愉快
LV TU YU KUAI

冇是咁的零分

講故事先要是咁的,我唔是講故事!

打手

認真?

接維穩廣告都係雞

係雞係公廁!

推

諗唔到畀正評定負評

呢個, 佢 ig story post 咗呢個 post

可能以為自己演技好掛

臭閪接維穩廣告唔怕俾天收

有無cap圖